一人一句腰心腰肺的歌詞

你的背包 對我沉重的審判 借了東西為甚麼不還

得不到的 從來矜貴

何事落到這收場 枯死在你的手上 風花月似戲一場 遺容任你瞻仰

買咗個袋俾條女?

閉起雙眼你最掛念誰張開雙眼身邊竟是誰

纏在我頸背後 說你男友有事忙是借口 說到終於飲醉酒

我即使向你談論今天的瑣碎 你都不覆半句

but it's time to face the truth, I will never be with you

我也想哭 你今天知道嗎
賺到幾多願放棄自由嗎
快樂要靠成功嗎 努力拼搏求身價
平凡活一種很公式的笑話

憑住你志氣會成大器
好鍾意首歌

為何舊知己 在最後 變不到老友

我都係，第一次差啲聽到喊

還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心

若那日你沒離棄我 已是某段情歌

投降吧 我沒有辦法

來年陌生的 是昨日最親的某某

是不是要我變得像個厲鬼
才能進入你的世界

你千萬不要在我婚禮的現場

問我有沒有 確實也沒有

卻沒人像你讓我 眼淚背著流

也許這種愛剛足夠
笑著承認愛錯 無怨地分手

朋友 別引誘

不聚不散 只等你給另一對手擒獲
那時青絲 不會用上餘生來量度
但我拖著軀殼 發現沿途尋找的快樂
仍繫於你肩膊 或是其實在等我捨割

林夕無敵

I miss you more than I should
But I thought I could get my mind off you

曙光全部熄滅 殺掉我影子

呢句將失戀後既孤獨感視覺化
有光就有影，但人失去光芒、希望後自己就跌入黑暗中